__NOTOC__

<div align="center">

</div>

{{/box|資訊科技主题|Portal:电脑和信息技术/简介|/简介|[更多关于資訊科技...](../Page/信息技术.md "wikilink")
}}

<div style="float:left; width:60%;">

{{/box|特選條目|Portal:資訊科技/特選條目|/特選條目|}}
{{/box|特色条目|Portal:資訊科技/特色條目|/特色條目|}}
{{/box|優良條目|Portal:資訊科技/優良條目|/優良條目|}}
{{/box|你知道吗|Portal:資訊科技/你知道嗎|/你知道嗎|}}
{{/box|基礎條目|Portal:資訊科技/基礎條目|/基礎條目|}}
{{/box|维基工程|Portal:資訊科技/維基工程|/維基工程|}}

</div>

<div style="float:right; width:39%">

{{/box|图片|Portal:資訊科技/圖片|/圖片|}}
{{/box|資訊科技新闻|Portal:資訊科技/資訊科技新聞|/資訊科技新聞|}}
{{/box|分类|Portal:資訊科技/分类|/分类|}} {{/box|相關主題|Portal:資訊科技/相關主題|/相關主題|}}

</div>

<div style="clear: both; width:100%">

</div>

{{/box|欢迎参与|Portal:資訊科技/歡迎參與|/歡迎參與|}}
{{/box|维基主题|template:Portals|Portals|}}

[技术](../Category/主题首页.md "wikilink")
[Category:电脑和信息技术专题](../Category/电脑和信息技术专题.md "wikilink")